[祝福] 想唔想達哥搵到個好老婆 ?

唔理達哥係咪偽毒啦
但都支持左咁多年

睇返wiki 先知達哥成30歲人
真心想佢搵到個好女仔結婚
真心唔介意多個達嫂

巴打你地點睇？

負評？
seriously ?

梗唔好
結咗婚冇得自由身咁食女

老閪都趁仲紅緊食多幾十條女先啦Ching

佢唔係gay架咩

degea , kmdd , 黃狗 , kitspy

扮gay食老虎
你比佢厄左啦清

你條戇鳩仔睇下醫生啦

讚成，最好同蔡思貝結婚

香港俾同自己個孖生妹結婚既咩

vivi 又名vivi tam

一早結咗啦

坦白講，佢咁既樣咁既身型

幾有錢都難成事

利申: 達Fan

金鐘.jpg

身高有接近180 雖然唔靚仔但都叫見得下人
應該唔會搵唔到

尋晚自爆左佢是gay啦

我有gay啦

你有冇見過佢著短袖

真係會好奇點解佢仲郁到

唔好燈達哥啦

唔係借佢上位就得啦屌

佢叫床應該會姣過佢老婆

？

屌 大大聲笑左